係aia做緊 你問我答

唔好問我自爆問題 一律無視
利申：薯拎一名 勿相認

好喝茶點解？

你樽鹽用哂未

屌你地我唔是做保險呀

Internshipprogramme 做d 咩

件衫係咪好撚臭 D客係咪好閪

知唔知group strategy analyst 咩環境 睇落唔錯
洗唔洗sell保險？ 我見佢responsibility好似唔洗